國足迎利好消息

我國未打先贏！

得罪我地中國嘅下場